[DSE&Freshmen限定] 有人對你晒命個陣 你會點樣顏射返佢

: 飛機手 : 我

舊年飛機手同我都係yr2

:你讀邊間架?
:Umm..理工
:我都係wor, 邊科?
:XXXX
:未見過你既??
:我閪dip
:噢...努力啲升到既......
:後年上到黎搵我啦，我地大把梳屎carry你

一年後今日我升返同科yr3, 我想搵返個條上等人士個陣，佢班同學仔話我知佢炒撚左好多科，要defer......

有日見到偷偷黎sit堂(佢fail左fundamental 果科，冇得讀呢科)

:hi
:你讀成點?
:唔好提喇，好多F，你呢?second round入黎??
:(你條撚樣,hons都冇埋，仲係度串柒柒)
:廢廢地3.42升返咁囉，你努力啲，雖然會遲我一年，至少都應該叫grad到既...

隔多陣佢借屎遁走左

btw唔知係咪因為好多科我地班HD囝以前讀過，依家班Degree囝好拜我地咁,個d乜乜乜pj係都要痴埋黎一組

不過好現實，我地大部份都係同返以前HD囝一組，有組加左個degree囝，乜Q都唔識係度問問問又話咩要跟返我地HD yr2果時標準

心諗你依家普通pj都唔洗去到個個level, 況且你地又未教到，根本唔洗做咁多野, 都分唔清係chur定好學lu